[個個睇完波無人開post]皇家馬德里球迷吹水區 (234)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2021)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2020)
DF Álvaro Odriozola (at Bayern München until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

成朝都無人開post

夏神聲稱無恙

【Now Sports】皇家馬德里復季後即大捷，夏沙特與沙治奧拉莫斯都在下半場離場為勝利蒙上陰影，教練施丹指「夏神」自稱無恙。

「我們早知夏沙特（Eden Hazard）欠缺踢足全場的節奏。」領軍200場獲得勝利的施丹賽後被問及夏沙特的情況。「他在場的1小時表現很好，碰傷令人憂慮，但在半場時他聲稱無恙。他為自己所做的感到開心，我們都替他高興。」

這場皇馬主場贏艾爾巴3:1的比賽，夏神正選上陣，雖然沒有士哥，嚴格來說3個入球都有其功勞。他於61分鐘被換離場後右足踝敷冰，令人擔心他再次受傷。

同樣退下火線的尚有守將沙治奧拉莫斯，這位在上半場有波入的隊長離場後在右大腿敷冰，他賽後報平安：「只是有點兒腫痛，別無其他。」皇馬贏波後落後巴塞隆拿兩分，周四將鬥華倫西亞。

圖片來源 : ©AFP

皇馬換後備席座位有玄機

【Now Sports】皇家馬德里在周日西甲主場以3:1挫艾爾巴，原來迪史堤芬奴球場的後備席早為球員作出精心安排。

由於西甲重啟後閉門作賽，加上班拿貝球場需要重建，所以皇家馬德里今季餘下球季都會於Valdebebas訓練基地的迪史堤芬奴球場出戰。

迪史堤芬奴球場的設備當然遠不及著名的班拿貝球場，為了讓球員在後備席坐得舒適，而且多一點「主場」感覺，皇馬把班拿貝球場後備席的「賽車型」座位搬來，安裝於迪史堤芬奴球場。

這個舉動除了有心理幫忙之外，還有實際用途；如果球員受了傷，他們坐在後備席時，上半身都有椅背可以依靠。

另外，西甲在復賽後，換人名額增加至5個，皇馬今場用盡所有換人名額，而且早就遙遙領先，只是攻中占士洛迪古斯仍然沒有機會上陣，前途黯淡。

圖片來源 : ©AFP

施丹唔收貨鬧爆球員

【Now Sports】皇家馬德里打敗艾爾巴，據報施丹對球員下半場的表現甚為不滿，賽後罕有地向球員發火。

皇家馬德里於周日贏艾爾巴3:1的西甲賽，上半場遙遙領先3:0，但下半場沒有入球。除了談及夏沙特與沙治奧拉莫斯的傷情，施丹賽後顯然對大軍的演出有微言：「或許，上半場的所有事情都是好，比數是3:0，所以我們鬆懈下來。我得作出調動。」施丹用足5個換人名額，但下半場還是未能增添比數，反被客軍破蛋。

法國球王在記者會上的語氣尚算客氣，但《馬卡報》指他賽後在更衣室責罵球員。再看他在下半場的「飲水時段」向球員面授機宜時，表情也甚為肉緊，可見他確不滿球員下半場的發揮。皇馬贏波後仍落後巴塞隆拿兩分，而周四將鬥具一定份量的華倫西亞，施丹緊張亦不難理解。

隊長拉莫斯承認球隊下半場表現跌watt：「我們未能全面發揮是正常的，踢不到上半場的節奏是合理，而我們下半場有點兒送禮。」

圖片來源 : ©AFP

Bale played his 250 game with Real Madrid.

你燦爛嘅笑容

樓豬ho ball

收膠啦仆街

Toni Kroos vs Eibar

• 90 minutes played
• 1 Goal
• 84% passing accuracy (58/69)
• 84 touches
• 6/10 accurate long balls
• 5/10 duels won
• 2/3 tackles succeeded
• 6 recoveries

The Man of the Match

尋日夏狗都幾好

有冇清睇左全場 點解射門次數得6次咁小
Btw阿辛係後備

下半場鳩踢, 被人禁住攻, 無射門咁濟

聖卡斯棄選足總會長：不公平

【Now Sports】皇家馬德里傳奇門將卡斯拿斯周一宣佈，退出西班牙足總會長選舉。

卡斯拿斯（Iker Casillas）在2月表示參選西班牙足總會長，但4個月後退場，更暗示選舉不公平：「我希望有一個公平、透明、有參與性的選舉，為西班牙足球做到最好，希望下次選擇能夠實現。」

「這個國家正受社會、經濟、健康問題困擾，令到今次足總會長選舉變得不重要，我認為是時候團結起來，不是分化。」39歲的聖卡斯在聲明中補充。

今次足總會長選舉將於今年8月17日舉行，在曾為西班牙國家隊上陣167場的卡斯拿斯退出後，如無意外於2018年5月已入主的現任會長盧比亞利斯（Luis Rubiales）將會自動連任。

圖片來源 : ©AFP

Gareth Bale fails to impress, and this time even without the fans. He completed seven of his 11 passes, he lost the ball five times, he won it back once and he didn't attempt a single shot. [@Marca]

Carvajal will be available for the game against Valencia. [@miguelitocope]

Lucas Vazquez will be out for around 20 days. @AranchaMOBILE

好差喎
好多波死去又過唔到人 傳波又唔太到腳 footwork仲慢過大肚腩個陣
廢撚過首循環

大傷完之後又咁耐冇練出嚟返黎 叫過到下人又有一個助攻 其實算係咁

不了-.-

缺操！巴爾踢29分鐘又傷

【Now Sports】皇家馬德里翼鋒加利夫巴爾上場雖然只踢了29分鐘，但已經帶傷而回，周一缺席操練。

皇家馬德里在周日西甲主場大炒艾爾巴3:0，加利夫巴爾（Gareth Bale）在61分鐘入替，達到於銀河艦隊上陣250場的里程碑，只是當中只有115場踢足全場，比率為46%。

雖然他在場上沒有太大貢獻，在前場僅交出2次傳送，而且5次失掉控球權，一次射門也沒有，但已經足夠令他賽後感到肌肉不適，所以缺席了周一操練。皇馬在周日西甲將會作客皇家蘇斯達，未知巴爾能否趕及康復披甲。

自從2013年由熱刺加盟後，巴爾向來傷多過踢，而且不獲現任教練施丹歡心，對上一次正選披甲已經是2月16日的事，而對上一次建功則是3月。

圖片來源 : ©AFP

出占士好過啦

人如其名==

Real Madrid are no longer interested in completing their deal for Van de Beek. His chances of signing are low despite a fee being agreed with Ajax and him being a medical away from signing. [Telegraaf]

Champions League schedule revealed according to Sky Italia:

The remaining last 16 return leg games will be played in their original sites. (7-9 August)

Then mini-tournament in Lisbon:

Quarters (12-15 August)
Semis (18,19 August)
Final (23 August)

XD

又無端端傷晒

笑閪？

Javi Sánchez正式轉會去華拉度列

Bayern is ready to offer Real Madrid loanee Achraf Hakimi a galactic salary and Real already knows that he doesn't want to be a substitute player at the club. Right now the solution is likely to be an exit, Real will sell for around 60m euros. [@AS_SergioSantos]

Real Madrid have identified Juve's De Ligt as Sergio Ramos' successor. Juve won't sell this summer, Madrid will need to wait but the club is willing to offer more than 100m euros for the dutch when the time comes. [@FabrizioRomano]

新post lm

G

尊重啦

Bale trained without any problems today, Carvajal couldn't but he's scheduled to rejoin the group tomorrow. [@SergioValent1n]

Javi Sanchez cost Valladolid around €5m. [ @AranchaMOBILE ]

Bayern will not pay €60m for Achraf Hakimi. In addition, no player is guaranteed a starting spot. The club is very happy with Benjamin Pavard's performances at right-back. [ @cfbayern , @itstheicebird , @bild , @SPORTBILD ]

Kai Havertz wants to join Real Madrid. Real made a first offer that was rejected by Leverkusen. The offer was far from the €100m Leverkusen wants & included 2 players that Bayer are not convinced of. Havertz wants to pursue a career in Madrid similar to Toni Kroos' [ @Ozzywessi ]

當年40m唔洗買到卻真係抵到爛 宜家kai威得一季已經要100m

睇完上個post想話拖daddy
睇完呢個Post即刻唔反了

陣間又好似Jovic咁就含得撚, 100m不如買haaland

想打架

630好撚25

咁賓真係想打架

咁你真係好撚25

牙維on撚99

係

師兄LUNCH食咩

佢食人飯 你食狗飯

你條基佬又撩我

以己度人？

你狗來 搵630(病屍麻)做愛啦

和解未

關我撚事

今晚達蛇替我皇教訓哥狗

個基佬係咁

Most assists in all competitions this season:

[9] Benzema
[8] Kroos
[7] Carvajal
[5] Marcelo
[4] Modric, Valverde
[3] Hazard, Casemiro, Vinicius
[2] Bale, Jovic, James
[1] Rodrugo, Varane, Vazquez, Brahim, Odriazola, Mendy

After 28 match-days in La Liga, Bale has added just 2 goals to Real Madrid's cause. 463 players have scored more in Europe's major leagues and 82 in La Liga. [@Marca]

牙維

助攻靚到

千古罪人

CHING去左邊 好掛住你

返黎啦好嗎

大勝吧皇馬!

基

你

老母

聽晚有辛未

有占先

負責坐後備?

拉莫斯勢成西甲後衛入球王

【Now Sports】皇家馬德里守將沙治奧拉莫斯隨時於周四刷新西甲後衛入球紀錄。

皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）於上輪西甲贏艾爾巴3:1的比賽中取得士哥，如此一來，其歷來在西甲的入球數達67球（當中65球為皇馬射入、2球為西維爾射入），與前巴塞隆拿後衛朗奴高文看齊。

本來尚有一名昔日守將的入球數目比兩人更多，說的是前皇馬名將希亞路，共入105球，然而其入球很多來自出任中場之時，單是1991/92年球季，他就攻入21球。作為12碼劊子手，他25射21中。朗奴高文同樣是12碼劊子手，52次主射共入46次，單是1991/92年球季，他共入16球，當中有11球來自12碼。

相對而言，拉莫斯的入球主要來自非死球，說不定他可於周四對華倫西亞時正式榮登西甲後衛入球之王。拉莫斯過去25次鬥華倫西亞共入4球，是除對馬拉加（5球）外，個人所攻破大門次數最多的球隊。

圖片來源 : ©AFP

UEFA宣佈歐聯8.7重啟

【Now Sports】歐洲足協周三宣佈，歐洲賽事在8月重開，當中歐聯在8月7日上演餘下的16強次回合賽事。

Reinier Jesus has agreed to spend next season out on loan. Offers are already coming in, too. Bayer Leverkusen are the most interested club as things stand - La Liga clubs: Real Sociedad and Real Valladolid are also interested in his services. [ @Marca ]

The main problem in the way of Reinier's move to Leverkusen is that leaving Spain would slow down Reinier's process of nationalization, as he needs two years of residency in Spain to avoid taking one of the non-EU spaces in the squad. [ @Marca ]

8月

有一輪基達菲成日借皇馬D人去練兵, 點解最近幾年無聲氣
基達菲幫手養果幾個都成長都唔差

阿朗

回家吧

睇到好辛苦 咁都叫踢波

迷朗狗正式收皮

沒有賓賓，牙朗甚麼也不是

who needs ronaldo

goodbye james

Fuck u wai

real name king

雙輸局面

Asensio!

Real Madrid spent big to sign Luka Jovic last year from Eintracht Frankfurt, but the Serbian star has not been able to make his mark in Spain. According to Sport Mediaset, that could lead to his exit and join AC Milan.

Milan hope Madrid let him come to Italy by offering €7m on a two-year loan deal with an option to buy him outright for €35m at the end of that period.

仆街去糷即係收得皮

Parte medico: Isco suffers a hamstring injury to his right thigh.
@AranchaMOBILE

攻中辛要來了

今晚再唔出辛
我就飛去西班牙扑爆拖狗個光頭

咪撚出
一方面辛唔洗出醜
另一方面希望拖狗嗰光頭可以俾人扑爆

Ok 占士機會來了

真 補返個後備位

Sarabria 養熟左又唔用
佢一定勁過機師

Goodbye James

就黎吐血死

爆

Kai Havertz was one of Madrid's objectives for next season, but now everything has stopped because of the corona-crisis. His environment has been informed and the answer from his camp is that he's willing to wait if needed. He dreams of playing for Real Madrid. [ @Marca ]

In the last hours there's been new contacts between Real and Bayer Leverkusen for the loan of Reinier Jesus, that operation could open door for Havertz to Real Madrid. [ @Marca ]

老實講
Kai子係好J
幾好波 樣又唔差
但買番嚟既實際用途好似唔大
比機會o仔仲好
話就話佢可以打到埋前鋒
咁不如直頭買haaland

why not both

papa

仲有包皮要買 邊出到咁多人

259包皮out la

寧願唔要Haland kai 都想要包皮

包皮must la

就算唔講o仔
Kai打到既位都同reinier差唔多

reinier證明到自己再say啦

要證明左自己既話 應該得包皮係買得過
Kai haland都有機會好似jovic咁中伏

包皮狗同630一樣好25

25都好25 好波咪得
忠心嗰啲 eg 賓 機師 你咪又係反

我反你

Dani Ceballos has made it clear that he wants to leave Arsenal & ‘he wants to play in Spain’ next season, with Valencia still keen on signing him. [ @Sport_Witness via Marca] #afc

有冇即討post

今晚首名入球到賓賓了

覓腸一日打四次丁

屌想睇isco 瞓覺算

拉莫斯停賽？

442推v15上去鳩爆

佔中 又要靠我賓拉邊

又要睇賓狗敗家

經過上次補時入波
賓已經抹走咗之前對華倫嘅黑歷史

真皇蒲頭

你條仆街上次唔開新po仲好講

唔開新po

幾時先有阿辛睇

H7打雙箭頭？！

佢塞一百粒高爾夫球都唔掂

唔係真皇
係真拉隊fans

好撚眼訓

點球佬

25完全冇fd 好慘

有冇電話link

留名

文迪啲控波好左喎

Hala Madrid

個P0沈撚到

四點啊大佬

皇區已死

尋晚阿狗PO然多到

有興旺過咩
不嬲波台都係巴話事

禾朗在嗰陣邊會咁呀

牙朗宜家回曬塘

西波味濃

冇啲咁嘅事

比v15好過比h7啦

世3

明明v15個位好過h7

射到咁柒

b9比個下太大力

屌你老母不射男 射成咁

印落去俾華維迪好過啦

世三

想睇左世三 中賓周 右牙Bale

k8明顯係想比v15

有然了

單刀

嚇死

大命

米路

屌你嚇撚死

條柱頂住

世三要打爭氣波

原來hi到下

華拉尼轉身唔夠快 差d出事

差啲又自爆

跟錯人啊

啲回傳

乜撚野回傳黎 差d又爆

出鳩陣右路完全廢咗

中場兩佬踢埋中堅

死都唔用阿辛，占士

屌

。。。

冇越？

真係西波
建議大家早d訓

輸波了

mendy包咗?

西波皇

講緊華拉利前面個條友

var

平排同文迪

咁既角度點睇

應該係影響皮球去向

肯定冇越 on9

執番身彩

no goal

睇落冇越

負碌足球never die

燈

如果講影響皮球去向就越既

Sure 角度唔同咁拉線

過曬數，唔入

睇陰影條線似越

你前面條友

捉呢啲體毛越位真係好on9

Var 用呢個角度去睇 係咪on9

拖daddy暗黑兵法

-.-我知炸左

放心啦，隊波踢成咁撚贏到華西咩

越位線越左

呢球要輸啦

其實好難睇 都唔知咩角度黎

點解你地覺得冇越 對面條友隻腳踩住草皮唔同色果個位
mendy有排都掂到果個位喎

vvd暫時冇咩用

咪係

個個傳中傳到幾樓高

側面車埋左點準...

踢開433
唔識踢鳩陣都正常嘅

唯一要呦係有冇掂到波囉

佢攻擊力唔係好好

同摩迪撞哂

成班人塞曬响中間
但又無人肯突破

條線 你正面定側面睇 佢都係用草地深淺色線位拉出去度嫁啦

用影響皮球運動呢條黎拗好肉酸

次次光頭佬轉陣都弄巧成拙 完全睇唔出有咩效果

Vvd跑動大先有作用

差D起唔到身

係，寧願放巴西仔上

施利臣勁到

差D

積仔細路上身?

依家完全打少人個咁

粗暴好多
細佬個啲係技術流

Nice try

都過得幾負碌

可能用黎做補防呱

似負碌多

積仔呢下快腳起到腳算係咁

希杭已經靜靜雞入2粒

兩閘踢得仲上過中場
中堅焗住拉開兩邊防守
搞到中場兩位老人家跑上跑落

點解唔試下遠射

塞晒車下下要兩閘壓到最前

係
雙核就跑死

射左4 5腳啦wo

幾時先見得番車仔既世三

世三有無突破過
剩係打配合出機師唔好?

卻老都兩下

v15啲進攻走位麻麻

誰是機師

入細ball會on9?

我講緊v15

抽起一個vvd拉落一格
換巴西仔上

呢隊皇實破唔到對面死守
輸硬反擊

如果係留v15的話
換走k8都得

isco係到就好了

賓狗同世3 D配合0作用

b9拉邊 h7又唔係射手

有球世3爆b9傳得柒到

世三一日唔敢突破，一日都係水貨

講得未

世三以前破密集神器，呢家。。。。

其實點解轉咗會之後唔敢爆

吹漲 施丹係要Kcm 三個同時上

17號
華斯基斯
達陣之鬼

d比波咩事

4312的話都仲可以，433真係不了

442真係好唔掂

踢緊乜鳩 半場瞓算

點解係機師

破唔到密集 h7又冇配合做唔到突破
究竟loop幾多次

世三打雙箭頭不了

華斯機師

牙Bale

明明之前出世三 賓 Bale 攻得幾好

有easy goal就唔同了

轉會前半年都廢晒啦
同山神去曼個case一模一樣

而家d scout係咪呃飯食 只要一個月睇一場都唔會中到伏啦

邊到黎既記憶

換做433啦

佢好過山神既

賓斯馬拉埋出去傳中
根本冇人喺禁區入面爭頂

最好笑係b9跑去傳中

Mendy啲波底真係學界級

拖舟又草印花？

捱夜睇西波 仆街

呢排唔知做咩左翼上身

皇馬d scout點解咁膠
bale又係踢到殘晒大傷完照買

H7同隊波仲係好無默契

世三啱啱傷好2:2 嗰場
防守派膠但至少攻得入

雙人解圍呀

4中場出少左隻翼就用細路好過啦

明顯呢兩單係主席想要架啦
皇馬scout上網睇yt球皇片當返工架喳

咁關bale咪事

無Bale少個國王盃同兩個歐聯
買佢無問題 18年唔賣佢賣牙朗先係問題

換邊唔換人就唔睇了

無後備前鋒搞到無得換b9

雖然光頭應該無諗住換

b9鐵膽黎架啦

右邊唔會0威脅先
好似呢場咁對面守死左路，右邊由得你積仔玩

世3 射波廢到

後備成班人差在施丹肯唔肯換

好想幫拉膠剃撚左d鬚佢

世三食左飯未

球速慢到呢，短傳one two就話，key pass都慢慢吞吞jm9

R痕

成班完全唔用mendy嗰邊

大慈善家

10打11 踢西咩

個邊太多人，所以會轉另一邊快攻

次次出呢個無翼陣就要睇積仔同班中場係K角位夾硬斬入去
無晒側擊能力

Torres點解可以吹到神童

非燈

佢地個adidas口罩好撚型 有冇得買

有撚用 摩迪俾咗幾次斜線條nigga都唔落底

超級杯-6用4321 贏到就今場照用
明明超級杯決賽又係打得好柒

華西死守得黎施利臣又打得好
點入波呀

好似有

link

守又守唔住ferran torres
又唔撚識攻 要文迪嚟托
你都無失分空間 拿拿臨出細路算啦

仲有聯賽對馬體上半場都係好柒

搵到了 冇皇馬logo 唔能買

無皇馬logo?

對面死守完全無空間俾佢爆
=一啲用都無

摩迪d第一時間轉邊個陣咪大把位爆
佢根本無腦 走咗兩步就橫傳俾卻老

笑死 上半場最入肉竟然係Carvajai負負碌碌推入去嗰球

卻老 摩迪踢得好
賓狗 積仔ok
其他食晒屎
文迪直頭炸彈嚟

mendy 防守係幾穩，不過進攻真係唔掂

今場邊度穩
完全壓制唔住ferran torres
佢同米路中間經常有空位俾人直線劏穿

無換人

訓得

頭先係twitter有啲鬼佬話應該james代摩迪 笑而不語

永續卻米摩

辛

辛仔熱身

最sickball一定係連登皇post

嘿

我覺得james應該代vvd多過modric啦呢場

好悶 到底踢乜尻

就嚟要叫夏狗了

上場波上半場個表現果然係虛火

文迪進攻好弱...

龍仔回家吧

呢場攞唔足分 西甲係唔係凍過水

成隊無人識插入去

放心，就算1呢場-6贏到，之後都會輸on9

下半場射過波未

成日重要關頭都閪比華西=.=

人地見我地攻唔到
換人打反擊了

1-0

夏7做到嘢

屌你630咁準...

仲唔換人

終於

本澤馬

世三又成功刷鞋

賓狗又贏

摩迪呢下

Hazarddddddddd

世三一開始咁空都唔自己去 要搵人傳

世三靚比

冇得唔傳

迷賓又贏

占士出嚟味

摩迪呢兩場真係勁到仆街
雖然無全盛咁跑得
但俾波走位攔截跑動都一流

想睇轟個個世三
自己一個舞入去勁到

夏狗

明明空曬都停低唔跑望下有無人

為左係皇馬掛靴要搏命

夏狗係掂嘅

唔爭氣

H7真係唔讚得

唔係刷鞋波唔識踢

respect

Sad but true

60幾分鐘一個人都唔換 真係攞嚟儲印花

O仔借多年先
摩迪留多一兩年

摩迪

摩

Mendy企得勁前但又零作用

換人未呀dnlm

70mins仲唔換人

俄仔

換人未啊dllm

世三跑得有啲慢

收步

對面五個人都換晒啦

夏狗不嬲唔快，今次放過佢

佢唔知做乜撚 次撚次空曬都唔敢去盡
又收步又搵人交

肥

阿辛要出來了

嘻

慢到

不嬲

cls 第一腳就入

阿辛斯奧

阿辛入波

OMG

辛！

Goes快啲定辛快啲

我辛

再望下世三

mendy終於肯落底

好掛住我辛

屌你老母

文迪俾我屌完終於詢落底

出黎1分鐘

辛金童

辛！！！

喊左

識

波追人

-6

半場屌咗佢

辛屈到

真金童

文迪過得幾靚

咸死左

辛仔

辛傷左幾耐

迷辛黨全面進場

換多幾件啦屌你老母

11個月

射得好撚靚

新金童

同齡美斯嘅左腳

I wanna know
No goal行不行

卻米摩踢到跛都要繼續

對面出泡菜

右翼辛

熱撚到閪都唔換人

踢到退休

有種感動 休息左成年 一出嚟就入到波
辛

60分鐘就應該換走vvd啦

臨尾10分鐘放個跑狗出嚟 FIFA

辛仔幾時轟返個三十多碼黎睇下

Cls

煎屎:

拖舟知唔知有五個人可以換

牙維無獨食
世界末日了

呢下好睇過世三成場

3日後打皇蘇仲唔換人

快撚到

辛唔夠gaya快
如果唔係又入

我覺得呢一腳可以試下

冇得咁講嘅 兩球係會多空位啲

咪就係
3日一賽仲唔換走啲老野

維

唔敢過人同機師有咩分別
牙維好波

卻

唔怪得高仔同洛蘭迪要走

D衝擊力好過世3多多聲

今晚皇馬派錢
咁撚正氣既

Waaaaa

3球

賓

今場卻摩

benz

嘩屌你咁靚

賓辛連線

又係我賓

分邊分得咁靚

bale反省下

米路斷得勁靚

反手真係好撚爽

賓控柒咗都型返

@牙維

靚撚到

我賓勁到

球皇賓

咁撚靚

唔撚想再見到golf

買即場細果啲師兄...

球王賓

成個組織cls

賓周係串得起住鳥

光頭佬笑到

辛first touch𢭃入中間都好靚

又留返啲換人名額儲印花

復出第一場1g1a

唔叫賓狗了

斷完腳都咁能勁, 哭能左

完美復出
一入 一助

球王賓又射左球靚波 又要儲返氣

泡狗紅左

打人？

泡菜狗

韓仔

賤種韓狗

追住腳踢dllm

泡狗

追拉膠腳黎踢
同老孫一鳩樣

皇馬都屌打巴塞
華倫咪撚玩啦

泡狗
3連踢 茅到

本性

泡菜仔紅左

辛
賓

連踢3腳
痴撚線

食屎啦泡狗，2002年筆債慢慢還呀

4腳

泡菜文化

連踢三腳 係咪跟Son學過夜粥

泡狗=賤種

件泡菜咁撚狼

想茅鳩拉膠，你韓仔老幾

拉膠打鳩佢啦

人哋老孫攻擊力大好多,直頭搞到人斷腳
呢件踢完人除咗搞到自己食紅, 對拉膠零傷害

換人拖時間啦

國技

韓狗就係賤

kroos識頂

卻頂頭鎚

摩迪都重係咁撚癲

如果對曼出卻應該唔洗輸

Mendy上到前鋒位

光頭想踢死卻摩

James so9sad 一分鐘都唔比

睇黎呢到啲師兄全部買皇馬
咁興奮

Lead 兩三粒都唔放占出黎比卻摩抖

牙維好輕盈

屌你發雞盲
皇馬post唔撐皇馬???

辛motm?

希望辛keep到個態
夏天賣番1億

皇馬區見皇馬贏波,興奮有幾出奇

笑能左

皇post撐對家？

佩雷斯主任撐利記

右翼終於多番人用

咁日文先生？

你撐曼聯

你迷臭g

雜種狗

14 shot on target

3球 3分 clean sheet

mendy下半場勁撚到

今場mom who

Bale 最佳位置

唔撚想再見到佢

師兄入錯廠!?

唔知點答你好

唔好答

獌狗出返去啦

笑撚左

Toni Kroos' game by numbers vs. Valencia:

❍ 100% duels won (5/5)
❍ 100% tackles made (3/3)
❍ 128 touches (most)
❍ 105 passes attempted (most)
❍ 100 passes completed (most)
❍ 5 shots (most)
❍ 3 shots on target
❍ 2 chances created
❍ 2 interceptions
[@Squawka]

Karim Benzema has scored 243 goals for Real Madrid in all competitions, becoming fifth in the all-time top-scorer list for the club (Ferenc Puskás, 242). [
@OptaJose
]

Havertz wants to wait for Real Madrid. The coronavirus crisis means that the German starlet will have to wait for his big transfer to the Bernabeu. The player is prepared to wait for Real Madrid to get themselves in a position to launch a bid to sign him. [Marca]

Marco Asensio: First Game Back

• 16 minutes played
• 1 goal
• 1 assist

• 20 touches
• 2 chances created
• 94% pass accuracy (16/17)

The firepower Real Madrid need. Asensio delivered.

卻老抖完真係勁咗唔少

馬卡報瘋狂吹風話kai想嚟

皇馬呢個假主場整得唔錯
四圍看台有假球迷，加油助威聲效恰到好處
屈撚曬機

辛 轟牙

仲買呢啲翼/攻中把鬼咩
而家皇馬淨係差包皮/一個正前

賓周同辛都好fit

留名睇牙辛比負皮王💡🧨

佢可以打到正前 接到賓斯馬

weak咗睇唔到

阿辛入球後 全隊都好開心 馬些路企係身拍手 施丹見到佢入波助攻即刻笑曬口 睇到有啲眼濕濕

卻老今季堅掂

我卻冇廢過

無撚睇過佢
佢係客串定真係正前？
個鳩個都話接賓賓班，佢咪又係踢到40 歲

今年德甲復賽之後開始打前 效果真係好好
技術又好

德甲野真係唔知信唔信得過
等陣80-100M買完又變第個Jovic
留錢買包皮好過

哭能左 見到我辛傷癒復出即刻有料到

類似9號半 又前又攻中個隻

Jovic 其實都有質素 不過今年時間真係太少
包皮呢啲你有錢都未必而家即刻買得到啦咁不如過多年等完約先

即係賓個位
所以其實係好啱用
不過個價錢真係貴

Jovic我預會變成皇馬轉會最大冤案

如果買佢不如比多d錢買包皮
夏維斯始終有未確定因為 但包皮穩陣好多

條友係衰紀律姐
你睇佢射術控球係有質素
不過冇運

巴黎肯放先得㗎
佢哋唔志在錢

黃金牢籠

今季都無錢買人架啦
再講正前有賓+Jovic都唔算缺人
想要9號半咪升Reinier上一隊玩下

好似仲有一兩年完不如免費簽佢好過
反正巴黎又唔志在錢

當年jese啱啱復出好似都有啲貨交下

心態問題

水煙王又食煙又rap又蒲 同啊辛差9皮 宜家仲人球去埋士砵亭

講真，當年莫迪歷黎到第一年咪又係比人屌水貨
水唔水睇多一兩季先知

好懶喎條友
唔識走位
無haller幫佢開路即刻收皮

覺得可以睇多年
今年佢冇乜運就真

我都覺得可以睇多年
但我估拖舟未必會等佢

真 永續牙辛

有一球真係好印象深刻係 被兩個馬體會嘅人夾住咁窄都起到腳

yo whats up

其他垃圾好似唔見晒

西超盃個場？

1:06

係
呢條友質素係有不過紀律個方面真係好差
如果改善到呢啲問題 其實前鋒真係可以唔使再買人

如果走多少少位就ok
佢搶點勁過賓狗 不過個落點真係要準 佢唔會走位去遷就個波 搵佢就變相要加多個前鋒
佢係法蘭克福似ss多

佢所講嘅紀律問題其實係咩
印象中佢除咗犯禁足返家鄉探親都冇咩大事發生

醉愛bbq

佢返到嚟西班牙之後好似bbq斷正
本身已經傷 喺塞爾維亞又可能會俾人告
仲搞咁多嘢

係喎唔記得咗

Instagram | Vinicius: “The best 9 in the world without a doubt.”

襯迴光返照
快趣賣個好價錢吧

恥笑開始

3:0

佢真係幾勁 但係唔知係咪因為成日冇得出 成日好似唔願跑 好似冇乜火咁 希望可以俾多啲機會佢

Xavinicius都必須承認佢講得啱

630

點睇賓周馬 馬馬

拖dad食撚屎吧

拖dad又贏

超越普斯卡斯 賓斯馬登隊史前5射手

【Now Sports】賓斯馬在對華倫西亞的賽事裡梅開二度，今季入球已經累積至21球，總入球數字達243球，登上隊史裡射手榜的第5位。

自從基斯坦奴朗拿度離開皇家馬德里後，賓斯馬（Karim Benzema）就擔任球隊的進攻核心，今仗面對華倫西亞梅開二度就使他連續兩季入球數字都超越20球大關，加盟皇家馬德里10年以來也為球隊帶來243個入球，在隊史射手榜前5位刻上他的名字，令匈牙利球王普斯卡斯跌出5大（見附表）。

賓斯馬甫加盟皇馬時入球停不了，落戶西班牙第2季已經交出26個入球的成績，2011/12那一季更是大爆發，各項賽事合共攻入32球，亦是他歷季以來的最多入球紀錄。可惜賓施馬之後的入球數字一直下滑，2016/17賽季只有19球的進帳，2017/18賽季更差，僅取得12球入球，所以近年來20球入球真是賓斯馬職業生涯的一大關卡。

目前西甲射手榜，賓斯馬以16球進帳排在第2位，榜首的是攻入了21球的美斯，其隊友蘇亞雷斯就以11球的紀錄與拉特摩蘭奴、盧卡斯佩雷斯、奧甘保斯及羅渣並列第3位。

皇馬歷來入球王
排名 球員 入球
1 基斯坦奴朗拿度 450
2 魯爾 323
3 迪史堤芬奴 308
4 辛迪蘭拿 290
5 賓斯馬 243
6 普斯卡斯 242

圖片來源 : ©AFP

施丹：向巴塞施壓到底

【Now Sports】皇家馬德里擊敗華倫西亞後，再度將己方與巴塞隆拿在積分榜的分差收窄，教練施丹坦言這種壓力會一直給予巴塞直至賽季完結。

巴塞隆拿於周二西甲賽事以2:0擊敗雷加利斯，積分榜暫以5分優勢領先皇家馬德里，不過皇馬也不是省油的燈，周四迎戰華倫西亞大勝3:0，全取3分後再次把分差追近至2分距離，教練施丹（Zinedine Zidane）表示不會輕言放棄冠軍寶座：「我知道這種你追我趕的情況會持續到賽季完結，而今天的表現也十分值得球員去享受勝利的喜悅。」

今季皇馬與巴塞就榜首位置同樣爭持激烈，施丹明言沒有指望過巴塞失分讓皇馬後來居上：「我會看對手的比賽，但我腦裡沒有想過巴塞會失手，一直都是思考自己的表現，我們會了解情況並按情況去行動。」

西甲重啟後把換人名額放寬至5人上限，不過施丹在今場賽事只動用了兩個名額，他解釋指：「每場比賽都有各自的發展，我們原本計劃會作出更多的調動，但最終只換了兩名球員，而最後的效果也非常好。我肯定未來的比賽球隊需要有更多的調動，球賽會告訴你作出怎樣的選擇。」

皇馬周日將會作客皇家蘇斯達，而巴塞隆拿就會出征西維爾。

圖片來源 : ©AFP

過多幾年唔會用佢啦，又有包皮又有夏蘭特，市面上大把即食好過佢

疤好似要打西維爾又要打下體
不過我皇難兄難弟都係自爆多

兩隊私家雞
最難打應該係作客切爾達

武球王帶領愛斯賓奴大勝皇馬

買到再講

根據經驗你預佢贏既波佢就輸比你睇
對佢無信心果D就會贏
好似今年對巴塞咁

聽晚凌晨Realmadrid TV出牙辛復出紀錄片

Golf

Sergio Ramos
4

收聲啦

今場辛威完
希望下場可以比機會占仔證明自己
辛都1G1A
占仔3G3A無難度啦

我賓真係好勁 果然係r9+拖狗混合體

狗你老母

笠水

g

隻泡狗都幾能夠薑 係咁踢拉膠

死基佬靜未

Welcome Sane

個jovic d新相好似肥左

賤種狗係咁-.-

好人好姐點會迷泡菜-.-
@覓膠

第一次認同你

kpop世界第一

Martin Ødegaard is a doubt to face Real Madrid on Sunday. The 21-year-old was brought off just after an hour against Alaves due to muscular problems. [ @Marca ]

Alphonse Areola will remain a Real Madrid player until the Champions League comes to an end. An agreement has been reached with PSG to extend the loan until the end of the current campaign. [ @Marca ]

師兄隻普巴幾錢

疤終於都失分

盧蛇真皇

奧斯卡又入

我廠幾時有分

榜首仲有得爭

你個名

我皇同疤同分係咪計對賽成績而奪冠？

一大朝起身見到芭失分，精神爽利

希望打皇so可以出占
比佢報番國王盃ga仇

我地下場對皇蘇咪又係失分

無冠

球王美欺狗有特權

咁推連牌都冇

仲茅過琴日韓國人

agger

不了會輸

佢成撚日都咁推人又唔洗食牌

疤狗不嬲有特權架啦

皇蘇已經儲左兩場氣 下場教訓拖daddy

難兄難弟

呢啲叫球王魔性

皇so近排都幾廢
俾辛打返起就一流

食能滑

o仔高抬貴手唔好顯得占好廢

收嗲啦死阿狗
你無分唔好邪鳩我皇

國王盃柒過一次了
再嚟多次占屎會即刻放棄足球生涯
雖然o子好似傷咗

上兩場都踢得麻麻 今場休息算啦

奧斯卡已經4個罰球直接入球

Diego carlos好撚勁 接拉膠班就正

噚晚kounde勁d
不過老西兩個中堅都唔高
kounde直頭算矮

鐘意carlos種癲狗style 似拉膠

狗你老味=.=

鐵血戰士風格

啱

拖狗

拖dad

Squad list for the game against Real Sociedad

屌你西波皇好彩無用80m買你件水貨比比
時間證明B仔唔得 PEPE都唔得
起碼慳返80M
會員啾啾含撚啦

得遠射同死球勁 拖daddy唔會要 睇占就知

PEPE好廢 一味尻扭扭出底線

知衰了

睇返先發現 成班燈到
1. 個個唔寄望Goes 話要寄望Goes嗰個俾人負皮
2. 覺得後備右翼用Brahim都夠
3. 覺得要買Pepe先夠
4. 左Hazard右Bale會幾好J

結果
唔出佔中陣嗰陣Goes係右翼首選 Brahim守護飲水機
Pepe喺阿仙奴踢到成個傻閪咁 Bale更加係傻閪中嘅傻閪

咁快追平

你真係好小器

goallll覓膠

針

振作

Sad

一入條link就見到牙維鬧人

如果唔執正。咁整VAR做乜

Bale貢獻其實唔少。。。。點會叫入錯貨。。

唔計之前表現, bale 歐聯決賽球倒掛經值回身價

佢當你狗咋

占士洛迪古斯

真名王

Real Madrid Top Scorers: La Liga

• Karim Benzema: 16
• Sergio Ramos: 6
• Toni Kroos: 4
• Casemiro: 3
• Luka Modric: 3
• Federico Valverde: 2
• Gareth Bale: 2
• Lucas Vazquez: 2
• Luka Jovic: 2

Karim Benzema is all alone at the top..

水貨特

世清hack

Ceballos knows his Real Madrid future depends on Zidane

Dani Ceballos will stay at Arsenal until the end of the season after his loan from Real Madrid was extended.

爆巴查個球都正

覓膠點睇

Ceballos back to RM

達sir不滿意嗎

不滿意daddy帶熱贏唔到波

死獌狗4424唔計

跟踢法嘅話佢應該接卻班
但能力所限

下季借去betis/華西, 價岩就賣, 寧願平啲放, 加返個buy back option

或者問下盧蛇要唔要 應該幾啱佢洗

食屎啦盧狗

逼和疤狗尊重下

死盧狗落地獄

有冇人知 今日編號第6場足球 係邊場來?
冇左既

錯post

Martin Ødegaard will be staying at Real Sociead for next season. That's what the player and the club decided together. @diarioas @AS_SergioSantos

唉拖狗真係好廢

摩迪拉膠續多年

今晚出占士我幫牙維含撚

好沒

Zidane is thinking of making several changes in the starting line-up tonight. [ @melchorcope ]

出沾屎搞笑了

【資料庫】皇馬防守近32年最佳

【Now Sports】皇家馬德里在今季西甲29場僅失20球，創出球隊近32年來最佳防守紀錄。

皇家馬德里能夠取得自1987/88球季以來，29場西甲最少失球，以隊長沙治奧拉莫斯為首的4人防線功不可沒。今季至今，皇馬合共把對手的攻門限制得只有245次，在西甲僅次基達菲為第2少，至於中目標的攻門更是聯賽最少的79次。

回復最高水準的門將古圖奧斯（Thibaut Courtois）當然也有功勞，撲救成功率為西甲最高的75.71%，上陣26場有一半都保持清白之身，另外的13場失17球。再者，皇馬今季從未試過在聯賽單場失多於2球，是自2009/10球季以來從未出現的佳績。

如果防線一直保持這樣堅固，銀河艦隊有機會以少於30個失球衝線，他們對上一次整季失球少於30，是由華丹奴執教的1994/95球季，當時僅失29球。

【西甲】皇家蘇斯達VS皇家馬德里
Now TV 632台22/06 04:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

@臭師兄

如果今晚出沾屎
我飛去西班牙扑濕拖狗嗰光頭

好波 你寶貝on撚9

米廿五

樓上三條on9

出廢占同打少一個冇分別

屌睇完呢篇野就feel到今晚比人456了

好型

佩仔個口罩老翻黎 冇皇馬logo

RMTV Asensio復康之路紀錄片 好似未有官方英文字幕 可以用住youtube個自動翻譯睇住先

上年波衫印咗佢
希望佢可以健健康康 牙辛

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
辛仔復出隻賤種猁狗都未有盃捧

幾正式

今晚應該:
25
jal eder varane mendy
vvd miro kroos
asen benz hazard

我賓又入

係 今晚首名入球都賓

又幫拖狗拎冠= =

冇計 拖狗廢但勝在有佢自己+真朗嘅混合體carry
一個人兩條煙點用都贏

所言甚是

而家先發現你改咗名

仆街啦真係出柒頭沾

好撚燈

真係沾

拖狗搞乜撚野！

出佢柒一場 等d迷沾死心
狗你老母

仲嫌之前唔夠柒咩

迷沾就係犯賤!!!

vv點擺位

應該vvd james右路係咁互換

笑左 真係占仔

失分嘅話一定扑濕個柒撚光頭

沾

占士!!!!!!!!!!!!win了!!!!!!!!!

2020年還在用占的人不值得尊重

駁不到

唯我文乃

我拖都幾識做人 比沾屎有個告別賽

可惜只會重演國王盃慘劇

對面o仔正選

對面出晒o子 oyarzabal merino 妖人isak
我地得占
點踢

占！男神

等陣就比我占教育

你都delay好耐

james最後一場

劇本已準備好

耳屎尻去左邊

傷咗
好似hamstring

對皇蘇國王盃一出就累事

#792

出沾反而想睇

ok

歷史總是驚人地相似

拖狗特登對皇so先出占
比機會o仔向前輩學野

負皮先唔講咁多

瞓先

屌 輸得

牙占正選
西波confirmed

右翼占？

竟然出占士

隻廢占搶左辛仔正選位

維咁都唔入

慢慢嚟
岩岩好番 唔好正選住

出占都唔出Golf

James啲動作好似好生硬咁

占

比人雪到雪條咁

牙Bale笑得好開心

牙維真係

米路停下場

唔洗做有糧出幾撚爽

占真係好廢

占真係搞唔掂

占有出場既？唔係好聽到佢個名

出牙Goes同牙Bale都好過出占
難得疤失分

好大浸閪波味

竟然占士仲有得踢 廢晒武功未

占好撚廢 踢埋上半場 可以返最佳位置

沾廢撚到

騰曬雞咁

屌你老母臭系沾屎真係好廢

占士入未

18度都cooling break

睇咁多年占真係除左set piece同遠射之外乜都唔掂

廢沾

華維迪都幾fit

希望光頭佬半場可以換返d正常人出黎

點會俾賓

等睇辛仔

比又比得衰

James廢到

4點波 冇甩拖
永遠都係悶波

占喺皇呢幾年嚟剩係勁咗半季
8000萬買佢返嚟賣波衫

皇蘇觀眾席個banner 係爬龍舟

越位王b9

總算有腳似樣

屌 好撚悶

上場都係咁 半場悶到瞓咗
第日起身3:0 瞓先

key定拖狗都得

場波閪撚到
預計後防自爆輸1:0完場

閪味濃

Thank you and goodbye James

其實係兩邊都守得好所以先冇咩射門
真係唔係兩邊都閪波

西波皇攻得廢咋

對面喺逼搶同退後嘅平衡上做得好好
皇馬要做到好似頭幾分鐘嗰球從後build-up先真係運到嗰波上去
嗰球真心幾靚 好彩嗰下占士好似只係參與咗一腳

最有靈氣係雲克斯奧斯

拖狗屌你換走條傻西啦-.-

有下中路截到打反擊
一傳俾沾屎就扣到無咗
中間唔知vvd定卻老走緊空晒
第一時間左腳俾就單刀

拖狗仆街啦=.=

佢有好幾球都係咁扣/修正搞到慢咗成秒

卻老，見佢攤曬手
最後占回返比米路

廢西死左腳

死左腳不如用返辛好過

其實無啦啦出佢做乜尻

佢控唔掂個波搞到要回後

滿足迷沾黨

笑死

仲未換占

中間截到諗住威返次啦
屌你俾賓狗個波又慢又彈下彈下

嗰下唔係vvd?

屌唔撚記得

chip乜鬼

點解會射唔入

12碼

嘩屌

12m

屌 又插水

如果冇12m我會屌爆維

佩仔過得切數

咁都12碼 贏都唔光彩。。。。。

牙維做到野

好似真係有啲爭議

咁傻仔foul牙維
牙維去到門前都會射失

拉膠D pen真係幾有質素

呢球係十二碼咁上半場馬些路嗰球都應該要

拉膠

都唔係似 根本插水

牙維finishing穩定地垃圾
入到嗰個位正常應該要射入埋啦

-6足球

究竟有冇人教佢射波

搵皇so祭旗

又唔係插水嘅 好似真係踢到佢射波隻腳
但唔足以十二碼囉

無腦 教唔到

球商低無計 得個快字

4 <> 3

隊長傷埋

比人炒了

下場分分鐘又無拉膠又無米路

其實皇so 係咪放水 都唔攻乜濟 啲比波又hea又慢

皇蘇上兩場都係咁廢

國王盃又唔見佢咁廢

停左賽無態

肯換世三入黎未

占士真係好柒廢 躝啦

光頭佬儲印花？

diu咁黑？

又黑鳩人

贊奴沙

佩哥

做乜撚

過左幾多錢佩狗

又想黑鳩人

點解no goal?

點解off?

嘩 唔知講咩好

又要比人話黑哨

支雞真係黑咗啲

邊度犯左規？

聽now講話遮龍門視線

點解吹走左

球證 做多咗啦

2-0

炸完就入

同曼聯對愛華頓臨完場嗰粒一模一樣

咁都計off真係離譜D

應該越位條友遮咗龍門嘅視線

企係越位位置遮視線都計越位?

過左數

佩仔又然

越位球員 參與球賽 遮視線呢樣野計唔計參與球賽係好主觀